20歲日未去過旅行 未拍過拖 未去過機場:-(

是否可悲

照鏡咪有飛場

飛機場

唔緊要
如果你有層樓已經贏曬其他人

只要你現在肯努力工作，將來一定夠錢買機鐵票

絲打? 我可以陪你去

我都係20歲，同你一樣。咩都冇試過，不如我地做個朋友

比個機會你咪又係on99咁錯過 ⋯

去機場有幾難？

但係你用過震蛋 我冇用過

冇

我29歲都未出聲